林奠同法國元首齊名

Who

貝當